陶傑 ： 一個鐘頭以來，不停有傳媒和朋友來訊...

一個鐘頭以來，不停有傳媒和朋友來訊，詢問我昨夜在商業電台光明頂呼籲或預測：解放軍不帶武器、穿內衣出來，以救災類別，和平清理路障，協助理順交通，為何十二小時之後九龍的軍營果然有解放軍響應執行。

這兩件事應該只是巧合，別無其他內情。

解放軍出軍營，不一定要全副武裝。不一定要「六四」。這是良好的一步，希望有助降溫。

我在光明頂呼籲解放軍穿背心內衣，凸顯肌肉，解放軍同志基本做到，但控制暴力勿再升級，區議會要如常舉行。

然後正如本人建議：即刻就五個月警方涉嫌過度暴力執法，獨立調查（在這方面特區政府已邀請國際專家來香港，要遵照國際專家的中立專業意見來做），重點先查：

1, 「七一」立法會被武力佔領事件；

2，「七二一」元朗黑夜白衣暴力事件；

3，將軍澳停車場周梓樂之死真相。

此三事是六月風暴惡化的三大轉折點，提綱挈領，主次分明。其餘事項另議。

然後換取香港大中學生正常上課，街頭暴力停止。無論是香港的年輕人，還是警方，這五個月都各自付出了代價，只能各自默哀紀念犧牲了的先驅，總勝過無休止的以暴易暴，以血還血。

除此之外，暫時別無他法。先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟，令香港社會的暴力至少暫時緊急停火三個月。

在此期間，無論何人做特首，須承諾香港人和中國政府：

1，2020年9月立法會選舉照常合法舉行。

2，2020年首九個月，化解仇恨，修補社會撕裂，不論政治經濟，和平返回正軌。

3，在立法會選舉之後，新的一屆，在2020年底之前，由特首向中央人民政府建議：同時展開立法23條和重啟普選工作。確保香港在2047年之前，得到原先真正的一國兩制，再面向另一個五十年。

中央政府既然對香港的特首「高度信任，充份肯定」，只能由被信任的特首本着對香港社會下一代最大的利益向北京力陳、力勸、力爭。

23條

23條換普選

凸顯肌肉，解放軍同志
原來響應同志遊行

23條?

支那:23條外其他唔答應

佢唔提依法出營個part

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

立咗23條，仲會有普選？
唔好玩啦
當香港人係傻仔呀

你唔想以血還血 我想wor

23條 有緊急法已經可以唔駛推

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

其實已經唔係第一次，山竹已經出過

乜嘢事唔講以為佢大台

放返手足出嚟先講 黑警係要上斷頭台 唔使查

呢條19文妓好似馬會買中3t 個d廢老

其實work
你人權法要普選 未比你普選
再搭個23條囉

831?

咪係
支那對世界上嘅人反咗幾多次口
我知
大家都知
你點會唔知不過選擇性失明

陶傑已經曲線爆哂對家D部署出黎
黎緊我地要執生對應

連對美國買農產品都可以反口
我睇唔到有咩理由要對香港人守承諾

估唔到由佢講出口要立23條
唔怪得呢排咁維穩

陶傑呢條友從頭到尾只係一個文妓，大家點解會信佢？

漆彈同煙花到宜家都未有人玩
狗衝狗推去示威者度
點著煙花手持平放
瞄準班狗嚟射
學足牛屎佬

過完23條就反面啦
仲比你班傻仔普選？

屌

好撚gay吖

突然咁急23條，我覺得同美國民主法案有關係。到時邊個去宣傳法案，就係犯左國家安全罪可以即拉

唔好再話佢曲線啦

係咪cls 可能我唔夠智慧理解19才子

有乜野智慧
又咪係叫大家返去消費

19講既係政治妥協 用普選同23條交換停火
理論上可行 但有幾多香港人收貨 中共肯做又會唔會出橫手 係另一件事....

9up講中姐

時間好鬼，係咪政府放料畀佢試水溫？

政府可能用獨立調查黎交換示威者撤退，拖一段時間等事件淡化。

我唔信有咁巧合

係各打五十拍
但政府係打輕哂手力打
打到我地半死重要毒啞我地

香港人唔係傻架

警方，這五個月都各自付出了代價。

有咩？例如？

陶傑

19才子現形， 根本就係想維穩

佢依個方法某程度上係解決現今困局既方法
亦都係我唔想見到既結局
當死去既人 傷左既人 被拉既人 condom
香港人繼續冇事發生過繼續返工

才子就講得中立， 政府會聽先算啦， 會聽就一早做左啦

死左膠 不了

佢就即刻爆晒 show

五年前我都以為政治係妥協同協商嘅藝術，但中共唔L識政治架原來，只有winner takes all

硬係覺得篇嘢有曲有直

人哋曲線爆緊對家部署呀
拆彈啦仲講

才子都左膠紅底
訓撚左幾耐

只是想食兩家茶禮，陶傑正垃圾

831？

陶傑其實同東方日報一樣 一到重要決定既時候就會暗中歸共產黨
其實今個活動開始佢有好幾次想割想掉轉槍頭
所以我覺得大家真係唔好當佢係自己友比較好

才子唔係鬼都冇人信

曲乜鳩
佢係光明頂講左好多次大家返去消費

含撚啊

佢想用廿三條去換普選 換取中國信任 就可以平息亂局

究極中立沈旭暉都調和唔到
一早企埋喺黃呢一邊
濕鳩出聲都唔會有用

好多人仲信佢， 尤其扮"預測"中左， 勁多人想捧佢做神

拯你老母經濟
唔攬炒點換支爆

你唔想聖誕新年攬炒 我想喎

諗清楚佢後面諗咩先啦

你真係咁覺得，你一定無聽呢幾晚光明頂

Lm 連登仔又捉鬼

屌你老母

濕鳩才子

23條換普選係戇鳩

每一個立法會議員或者特首候選人唔啱佢心水就捉鳩曬佢

有撚用？

你信中国？你信中国會信香港？

我覺得佢似想放料多啲
呢個可能係中共嘅全盤計劃

澳門山竹係澳門特首主動請求 解放軍依法出動
今次完全唔同

831唔講，死警開槍唔講，咁乜柒都唔駛講

五大訴求一樣都唔少得，想要返聖誕節同新年？得，答應五大訴求

又曲線

正想問是咪曲

19

有23條越反抗

點會用23條交換？反送中同23條樣咁毒，發生咗咁多事，仲夠膽話立23條，我真係理解唔到

曲條毛啦， 睇佢6月到宜家，都係叫大家唔好咁激，想香港好似以前咁

別傻了，立左23條就不斷拖普選到2047
就算有普選，佢話你顛覆國家都可以拉到無人敢出聲，變哂投票機器，仲名正言順塞住外國嘅口

理性d喇 下下都勇武主導咩 人地都係分析

成日比佢up中

唔明
姐係佢鳩噏緊？

無錯
推

立條無用既廿三條咪得囉
基本法又無講實要點立

寧願無乜柒獨立調查委員會 (反正都一定係廢), 都要先救人

唔關勇唔勇武事
唔通和理非會接受23條？

廿三條係巔覆國家的。普選係選一個真正代表香港市民的特首和立法會，至少在民生經濟資源分配上，唔會咁唔理民意。

只係好過乜都冇。要屌隨便。

其實有「真亅普選之後立23條真係冇所謂

香港黑警犯上大量性罪行,例如輪姦
仲有大量可疑自殺案,線索指向黑警殺人

邊可能和解

只能各自默哀紀念犧牲了的先驅

對家有犧牲了的先驅 ?

郊區可以當睇唔到 九龍塘大搖大擺

佢中立咁講 算合理
但23條換普選 絕對唔會實行到

屌你啦陶傑，831唔撚計埋？仲有大撚把呀未講呀

解放軍同志基

本做到

聽開既仲屌得甘啦

政治係妥協嘅藝術
令對方妥協嘅藝術

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

19係咪倒咗戈...

想睇下大家意見
23條+五大訴求
攬炒，死多幾千個手足、警察更濫權、放多幾千粒蛋影響下一代

好撚鬼喎
咁樣我地示威者點會收貨

23條拉鳩本土派候選人

澳門立左23條 裝埋天眼 咪又係冇普選

咁你要問番19 可能佢收到風 中共覺得普選要痴埋23條

叫陶生出post勸吓美軍自發來港清理green objects.

咁我唔撚要啦
就算有普選又點
都係要聽阿爺話

只能各自默哀紀念犧牲了的先驅

廿咩三條啊廢老陶傑

真係冇得唔信陶生講:

23條+假普選

入閘前ban唒先

香港出過呀

立左23條咪邊個做國際游說都拉

23條換普選
以後點屌共產黨 點屌習種

等睇佢9UP中

港獨...

一向曲

想做大台？on9

係時候私了19

跟本唔再需要23條 緊急法可以做曬所有23條做到既野 又唔洗經立會

陶傑知道得太多了

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

好多弱智睇唔明

連風向毛都調動緊

佢節目有講, 係要依法請解放軍.

不過林鄭呢D, 聽D唔聽D

我一早講
昨晚我係集中post 講叫大家小心

中共一換一只會換完整23條同唔健全的普選
大家唔係信真係換到啊

如果兩者並存 其實有得諗

咪玩啦，有普選之後等於會廢返23條，你估下佢會唔會咁蠢

唔接受
23條範圍咁撚闊，一立就可以比中共濫用

濕鳩才子，你啲on9建議只係温水煮蛙，如果照你所講發展落去,最終香港只不過係另一個新疆

好撚on9, 先立23條再重啟普選，支共過左海就神仙啦，點解仲有人覺得支共係negotiable?

一朝得志

23條立咗未真普選已經拉鳩晒啲人
咁仲有冇可能係「真」普選？

咪撚癲啦

我覺得佢似爆政府想咁

佢直架屌你
幫緊手想推23條

有聽開佢節目，就知佢只關心經濟
送中影響經濟，佢就屌
撤回，就無事啦

睇落似係港共落order叫陶傑放風
唉

23條換普選 就等於所有自決都直接DQ 天琦Gphone 最多俾個泛民你永續

毛你老母咩
咁佢係咪講中呀
咁你係咪應該拆彈呀

冇真普選講乜都假

普選唔係有美國監察住咩？

查71做乜鳩

港共要搞掂今次同之後 咁做好正常
班人離地到一個點

on9
同共產黨妥協仲諗住自己賺咗
訓咗幾耐？
一退就反咬你一百口
到今時今日仲信會有兩全其美
有啲天真

陶傑一向唔係黃, 佢頂多係co-belligerent

濕鳩係咪痴撚左線呀？講呢啲野

其實23條同普通都ok
咁講到底都唔可以反大陸既
但你比我地自由先,如果去到反既咪23條捉囉

咪就係講緊佢篇野唔提自己有講依法出營，咁當老解係「自發」，自己先犯駐軍法正式破壞一國兩制同基本法，咁仲邊有ground講咩廿三條搞政改？

因為雞都有"愛國"既

不要想信中共 貿易戰是最好例子

雙普選唔係只係投票 係要佢個民主價值同體現...
惡法廿三條根本只會令民主自由制度縛手縛腳...
唔係為普選而普選 為投票而投票
始終中共真係信唔過 香港人要當家作主先有希望

其實有普選換23條都抵
依家落街都非法集結3 年 暴動10年
多條反國家咪同期
前提係真普選

攬炒

我都想知
班黑警食得訓得 仲有ot錢

成個解決方法係建基於中共既可信性 誠信
只不過呢一樣野班流氓土匪係永遠都唔會有

佢有d阻膠feel?

如果先立真雙普選 後立23條作條件 大家會唔會接受？

其實而家已經行緊既已經衰過23 條
只係共產黨想有條文渣正黎做比國際睇

同逃犯條例一樣所有衰野， 唔立其實一樣做到
立咗只係一個宣佈， 做翻甴近平所指既依法施政
對甴近平而言， 呢d所謂既「法」全部都係殺政敵既子彈

所以要做既就係要令到共產黨行乜撚野法都係非法， 無視佢訂既法， 直接衝擊

呢一步， 香港人未做到

黑警小心長刀之夜

佢只係睇穿中共唔會只推普選而無23條

19咁講梗係要兩者綁住，不可分先後

今朝先見係山區附近成群係到行

陶傑真係好衰好曲

繼續揾美國求救
二噁英單野要比美國佬同香港人知
超級核彈

起碼唔比班狗亂放tg

你估中共承諾比普選你場運動就會完咩
你肯班MK都唔肯啦

其實廿三條最大concern係執法者點執行，而雙普選喺正常情況下選出黎嘅需要對投佢票嘅人負責，喺香港現今呢個情況下，選一個泛民嘅人理應冇問題，前題係真係冇篩選，咁到時對於廿三條嘅執法尺度係點就未知，但常理下唔會濫用廿三條

當然以上假設係冇篩選冇干預嘅情況，但中共唔會容許泛民本土上場，即使容許但其實對住中共都冇bargaining power，姐係泛民上場但中共永遠用武解呢一種方法黎作威脅，咁其實都冇分别，泛民絶對會妥協

19痴咗線，同黑社會大佬講數呀？

敵人係英美西方國家就work
依家對家係言而無信嘅支共

陶傑成L日話中環精英唔熟共產黨
一到影響到經濟利益樓價
就會變和理非

「見好就收」
「唔好激嬲共產黨」

我知
怕後生仔被殺嘛
為佢哋著想嘛
我知我知

但係

一早發生咗喇DLLM

因為佢知道23條係必然的事，根本冇得對抗

有 23 條咩都唔駛講

𨳒

咪on9啦，俾佢立咗23條，香港就冇咗言論自由，所有異見人事任由共產黨魚肉，最後選票都係由黨操控，同星加坡同俄羅斯一𨶙樣。

廿三有得諗
不如港獨都有得諗

如果23條係可以立，就唔洗反送中，唔似陶生既想法，佢有咁蠢?

佢都講下睇法 簫生都日日講喇

擺明話緊比我地知對家會點！
大家小心應對！

今時今日仲唔知普選係政治問題？
真普選係中共眼中已經係港獨
所以佢先要立23條

只係著眼於表面嘅繁華經濟，已忽略香港本身嘅優勢，係好難發展到落去，最後吸引唔到外資繼續喺香港投資,再加上香港嘅政治環境,只不過係得不償失

23條換普選 得喔，政治上係要互相妥協架啦。有23條中央會信香港人既一國，有普選港人亦信中央既兩制

陶傑這個方向會讓香港回到行屍走肉的吊命狀態，

而且比以前更差。

香港要好，必須跟隨美國打好這場戰爭，

外國傳媒開始視香港抗爭打開了「滅共」的大門，現在行回舊路，就會一鋪清袋，香港再也不會如斯規模的抗爭。

這次運動最大的得著，是香港人的覺醒，陶傑方案就是硬生生把香港的覺醒關掉。

但佢想永續一國兩制

如果先立真雙普選
代表23條可以係一個民主制度下公平去討論
只係代價係港獨會被滅聲
2047 可唔可以民主自決就用淨得數年同中央重建互信同重啟談判
會唔會好過冇23條但都冇普選？

23條不了
一係五大訴求
一係攬炒

On9
[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

留意番啦佢只係估計對家會點樣出招咋

所以咪話係溫水煮蛙囉
山竹第一次解放軍出營,
我地未有強烈反應
今次就借清路, 直接介入逆權運動
如果呢次都唔再有強烈反應
下次就出黎打人
再下次就出黎開槍殺人了

所以求求大家, 唔好再係解放軍出營問題上玩膠
或借褒解放軍來貶警隊,
咁做係得不償失

19都係左膠，晚晚叫後生仔停手

蕭生出聲未

係，一直小罵大幫忙，扮抗爭同路人

Cls?

呢個唔叫握手 係叫跪

換咩春

本來普選係一早應有既野
宜家用23條換原來係恩賜

係， 有留意開佢就知一定唔係同路人

其實係咪咁多人睇唔明陶傑

所有希望社會回到舊有秩序嘅人，包括淺黃同泛民，都將會係抗爭者嘅敵人。

撚政府者

重建互信...

解放軍同志

咁佢貼中左 搵佢講下睇法都合理既
唔通搵燒山咩

其實不然，中共若果真係比普選你就肯定會整番個反制措施
23條就係 19明顯曲線爆緊中共大方向會點做 有機會係佢收到料

我覺得先立真雙普選嘅話
23條可以傾得過
因為政府同立法會係民選
代價只係港獨被滅聲
至於民主自決可以係淨得幾10年同中央重建信任同談判
始終攬炒係下下之計

咪就係，咁樣都叫deal真係折尻墮

唔好信解放軍

中國唔係想和平解決，係想你地死曬，留島唔留人，唔係仲諗住中共會做好人

輪姦啊輪姦 去撚左邊啊！！！
陳彥琳呢？

23條比非法集結仲闊
以言入罪不是夢

其實會唔會掉轉，解放軍聽到光明頂咁講，on99，咦！好主意！直接做撚左佢，而冇諗過後果

有23條 普選基本唔洗做都得
只要你講一句建制派壞話
你就GG

剩係話要撤回修例都比佢地話港獨啦
對23條反感係因為唔信佢個標準啊
例如美國都有叛國罪
但係美國人係美國鬧總統唔會犯叛國罪
中國係覺得你批評下個政府都可以係煽動顛覆國家政權

其實過左呢5個月，呢一代人食左咁多tg，受過警暴，即使係全新嘅政府都唔會有力去推23條
等呢代人死哂先啦

23條+22條+普選

聖誕新年經濟byebye

點解要立23條？智障

依家呢個政府可能無得用常理去推斷

講真中央點解要將普選=港獨
咪都係多得仆街689離間計
中央先唔撚信香港人
講真香港人有普選有法治有得食有得挽
個個衝撚曬上去飲喜茶啦
港獨仲邊到有market

講真
23條立唔立同而家有咩分別
連緊急法都用埋 dq都出埋 已經冇得再差

Totally aggravated
以言入罪 廿三條係惡法 咁多位 訓醒未
點解仲有人講得出有雙普選 後有廿三條都可以接受

23條？

即係送中2.0

尋滋事罪 屌你老母

山竹係軍服，依法的。
自發都得既話，第時咪可以夾大波man 用野囉

其實23條立法都係基本法寫左只係立唔到

Totally Aggar

一定無普選 唔駛諗

係 特區自行立法

以為得我諗埋呢啲戇鳩野

其實中共從來都唔信香港人

係, 特首同行政會議可以直接用緊急法立23條.
一人唔解決呢隻無限手套, 都唔使講其他嘢.

推

689以前一向都係咁，邊撚度有人港獨

攬炒目標係中共
失敗就叫自炒
中共收皮
香港可以乘機獨立

而加就係賭緊呢樣野
我以為大家都清楚
原來真係唔係

係中共下既23條冇可能對香港有利

呢條八婆會為香港力爭咩？

人哋做show，咪配合呀！比人攞曬分。目標係係區選打敗你，之後話其實香港人大部份支持他們。

唔該轉下策畧，爭取下民心啦！

19是否智障?共產黨會同香港人deal?

有
香港攬炒中共成功就有機會

對家個底咁花邊有可能妥協

甴大大任期仲要千秋萬代

陶傑叫解放軍出營有物撚意思?
試探香港人底線?降條撚溫呀?
出老解,我地會驚呀?
出埋啲屎橋出賣港人

爺佢老母
唔屌auntie，下次唔好再爺

中共炒完都唔代表第二個政權會由得香港獨立

2019仲信共產黨系列

23條+真普選 真係講笑咁講

陶傑係估中左
佢一心只係想場運動完
完左4000幾手足全部坐哂監 你估19會幫到乜?

昨天係你開口教咗路 所以今日解放軍至出嚟

你自己知唔知？

仲記唔記得菲律賓事件！

不了

港獨思潮就係條廢佬批評學苑到加佔中龜宿搞起架嘛據我所知

我記得23換普選係之前有吹過既風，唔係19提出

借推

[求討論] 要贏就要有策略

一日無真普選同共識下
一日都唔可以立23條

屌你啦19 23條？傻撚左？

p牌

23條。。cls

陶傑一定有睇依度

我想同你講
解放軍踏出軍營一步，已經違返基本法同軍法
當年招顯聰闖入中環軍營
站崗嘅軍人想有所動作，都即刻俾人制止同拉返入去。
軍人出嚟一定要有司令批准
要香港出嚟一定要特區提示中央

你尋晚講咗一個鐘廢話
對你極度失望
曾經舉槍殺學生嘅軍隊
點洗白都洗唔到依段歷史
都係有正常思維嘅人最驚嘅
你仲話想洗白

希望只係你俾國安睇中你KOL身分
所以迫你尋晚要咁講嘢

［公投］終於出老解，連登巴絲會唔會返屋企訓？

有冇咁易
對美國黎講 佢只係想打殘中國
唔會想打死中國
終蟈個market咁大

原來陶傑都不過如是 重大事件都列唔曬

所以機會係好難得
上面大亂的時候
拎美國同國際支援
頂住立國初期，時間係好緊迫（其實相關論述可以睇瑞士方案）
而且大前題係上面要出事
而香港對外國要仲有價值

On9

認清現實
共產黨驚分裂，獨裁黨坐唔穩
香港人要普選自治

如果先普選，後一兩屆公眾諮詢23條出時間表
咁咪睇下佢中共敢唔敢行呢一步囉，最怕佢普選出古惑
但呢個條件相信香港人可以接受到

唔放翻手足就唔洗旨意完

千祈唔好信中共 袋住先嗰個都叫普選
而且中共落order殺手足
咁做對得住佢哋?

陶生識玩
中共要推23
覺會再引起民憤
出動摺被軍
美帝就會出師平定

所以話19係受人之託
有政府任務咁推佢個劇本

831唔查，查71？？

政改嗰時有叫人袋住先，唔好蝦我唔記得

佢絕對係散水撚

唔好信佢

唔好比佢帶風向

對於大陸黎講香港而家都叫做有普選架啦
大家條線都唔同 根本冇得妥協

佢諗埋政府步棋，
若果想幫政府，
溫水煮蛙就得。
今次政府成功，遲下就會變新疆。

19才子不嬲曲線架喎
佢提出立會選前推23條 唔通大家唔明？

你自己一廂情願吧。

條濕鳩才子有奶便是娘，呢幾年睇穿佢嗰籠嘢。

大家唔識分曲直

其實香港對外國有價值係因為可以幫外國打入中國市場
我覺得美國只係想打殘中國
唔會想打死中國 始終有咁大個market

先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟，令香港社會的暴力至少暫時緊急停火三個月。

商家出手?

普選唔係本應就要有架咩？
自願減人工換取本來應有既7日年假？

香港攬炒決定權係香港人同中共手上
美帝當然唔想
但佢比壓力只會比中共
咁就會變香港人成功
成功左唔洗攬炒都係好事

推呢個

綑綁23條同真普選。

一齊有,一齊冇。

呢個認同
前提係先立雙普選
唔係23條一定冇得傾
講真如果中共同香港人都唔肯讓步
只會挽殘兩邊 美國漁人得利

有助降溫？

唔係有奶便是娘
係佢睇到兩邊都唔介意攬炒
係真實無比唔係互拋互相大對方
佢唔想香港玩完
玩完變三線城市

佢低估我哋對攬炒嘅堅持

中共收皮唔等於中國呢個市場收皮
大清滅國唔等於民國唔同美國做生意
只係有風險咁解

啫係點 呢個deal一定傾唔成？
中共一定唔會比你先普選後傾23條

隔離有23條都咪又係無普選

咪玩啦

其實19同沈旭暉都係散水重建黨

佢地覺得香港無救
搵地方建香港

好似雷神家族咁

唔係呀, 似係佢沙盤推出黎

用自己名聲去爆料

點成功法？唔明喎ching
上面有巴打話攬炒到=獨立到

有23條就唔會換到普選
到時你出黎就比人拉

要廿三條同雙普選共同展開未必不可行，但係先後問題
唯一有機會可行係先行雙普選再以公投否決廿三條
如果兩者要同一時間展開
將來嘅普選只會係形於色，而且將來中共將會變相合法消滅言論自由，香港只會淪為另一個澳門同星加玻

一個有民意基礎嘅特首
就唔會有呢個問題
只會又引起一大班人推冧佢

23條 ＝莫須有
如果你唔同意，不如你解釋下「顛覆國家政權罪」。

根據《中華人民共和國刑法》第一百零五條第一款的定義，指「組織、策劃、實施顛覆國家政權、推翻社會主義制度的行為」。

請問點先算是推翻社會主義制度？

有無睇清楚上面嗰位巴打講澳門，佢以為山竹香港無出過老解
不論政治事情定天災老解唔跟程序自發出動都不能接受

其實都係博奕黎 如果立會泛民真係贏到 23條立法又真係偽命題黎

都啱 但下個政權會唔會比獨立香港? 國際會唔會支持港獨? 香港有冇武裝獨立到?
中共收左皮同時香港普選機會細左
因為基本法係中共同英國傾成架嘛

解放肌肉，為配合今日同志集會!!!

一個有民意基礎嘅特首
就唔會有呢個情況發生

所以14年我哋先敢反對假補選之嘛

如果有一個真普選產生出嚟嘅特首
而發生咗濫用條例嘅情況
我勸大家盡快移民
一係乖乖哋留低做順民

又想威脅

Hey

[緊急] 聽日1500條閪婆又吹雞呀

因為我定義的攬炒係同中共攬炒
香港同中共攬炒
中共需要靠香港吸外資
無左香港呢個吸水靚地
就會爆，內戰又好解體又好食草又好

只要上面一大亂，中共先會肯放棄香港
變相比香港真正的自治
呢個時候香港可以按情況獨立/中美共和/國際協議下保持自治（自由中立市）

當然有個情況係香港攬炒失敗
香港收皮中共食草三年頂住美帝唔幫

香港如何應由全港人共同決定
那會是漢奸共匪話事

老婆3p

澳門仲要得一位特首候選人
選條春

其實23條同真普選 一齊搞
我又覺得合理
我地想國家唔好干預我地 我地要佢地安心
一人讓一步

咁你覺得博唔博得過?
比起行23條+普選一齊過 呢條路

立左廿三條以後文宣只有係外國先做到

由689上任講到而家，直定曲自己諗。

痴線我地手足死咁多人仲要用23條換?
換你老母,真普選唔比就攬炒落去

選委會filter 普選都可以應承

佢同佢啲朋友都係收成期

其實人尸真係好英國佬feel

獨立成國就唔存在普選
中共收皮/或者主動放棄香港
之後的發展係
我理想係國際協議下成為自由市（獨立/或自治）

yes

原來才子都幾大中華膠feel，不過都不無道理既

各自默哀紀念犧牲了的先驅

黑警撚有犧牲

廿三條戇鳩

葉公好龍.之前小罵大幫忙,嘲笑香港人唔敢抗爭.而家真係抗爭就叫人收手,返入建制投票.

我覺得博唔過
23條+普選係博
攬炒都係博
我揀博攬炒

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

佢代表40 50 歲收成層

如果推到獨立委員會，我贊成

唔係我睇死，陶生依家估中個開頭，不過會估錯個結局。

或者商家佬利益
而加愈黎愈清晰
有d似為利益奶共的利益藍

全部話可行嗰啲都係5毛

23條
屌你老母

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

曲線啫 冷靜

但基本法冇真普選冇公民提名

解放 軍同志

濕鳩才子又想帶風向
幾時五大訴求變咗係搵真相

唉，其實可以唔聽佢講抗爭到2047 ， 但唔知又要死幾多人

03嗰陣連田北辰都反對23條
而家成班連登仔話支持支持支持

我冇聽光明頂, 好多人話真藍

死文妓
自己有英籍，可以走佬
搞23條想害死香港人呀

19呢排食咗過期春藥，仲天真過天真嬌

23條？屌你老母

簡單講
佢只關心送中條例影響經濟

佢個心態係維持一國兩制不變，想恢復秩序，又唔想暴力
客觀當然係對一眾抗爭者殘忍，對政權寬容好多，
比埋方法佢點解決，四千幾義士真係白白受罪

19意思係deal黎講，雙方都要有啲收穫

其實陶傑係bi

19:中共黨信唔過，不過可以同佢deal下的
Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

因為風向已經吹緊
以前唔立係因為支共尚未影響到香港走離英治時期的陰影
但而家無論經濟資本人民都滲透到香港既各方
如果攬炒失敗支共必然粗暴干預港內事務
所以而家有人就想以一國兩制同有限度既普選黎交涉

我而家反而喜歡江澤民既可愛
畢竟佢那派執政都至少可以有偈傾
至少懂感恩香港付出既成果

而家甲由平完全係亂黎
那種強硬係唔撚聽人講野既蠻幹

我真係唔係講笑
因為工作關係我接觸兒童
以前都仍覺得本地生佔香港至少七成
呢5年係內地佔5成本地佔4成南亞1成
而家更甚

講蝗語打王者聽唔知咩歌
甚少聽到廣東話

呢代應該係最強既示威
如果仲有然後應該就冇然後了

依家已經出咗，就睇美國係咪真係會做嘢

仲收穫唔夠咩
攞咗香港做白手套20年
唔係堅持要香港獨立都偷笑啦

所以一定要屌陶傑. 好多陶傑田北辰個D人支持獨立調查委員會, 係因為想平息個示威, 之後就不了了之. 佢地一D唔關心政治改革, 因為會影響依班離地中產的既得利益呀.

陳志全睇到流口水

特首可以任佢揀，但係立法會要全面普選

簡單講， 佢只是想安安定定抽水食花生做節目到死果日， 根本唔想香港有咩改變

美一時間星期一前 拿拿林上網推爆單野
英文5毛已洗地話UK navy 都試過

五大訴求 缺一不可

今日當手足係condom
以後仲有人企出嚟?

係， 19才子六月開始已經不斷想叫人不了了之， 正垃圾

今次我分唔到曲定直

懷疑條19俾胡x進統戰左

離地講下國際局勢中國柒事就講到天花龍鳳
但講香港問題完全係維穩mode

連1 條橋都反口

因為同佢有直接利益衝突囉
佢根本唔明咩係攬炒（佢成日都話而加咪攬炒左囉咁樣講，我心諗）
仲有唔知香港人的絕望

十九才子，你以為你自己係大台？

革命一出解放軍就和平完場LU

陶傑對黑警有恩情關係? 所提三點,都無郁到黑警!
831 呢?! 殺市民 喎 !!!!!!!

其實佢近年多左唔少機會係一D同大陸有聯繫的簡體字媒體到9 UP, 所以近年都多左大陸人識陶傑依條友.

呢度既人係覺得23條會用來dq果d中共眼中認為係港獨既候選人
即係變另類831

child登

我都覺 飽生仲激過佢，19就日日話支持本土經濟睇港產片係唔係老左個腦就開始壞，明唔明咩叫攬炒，睇黎港共比左好多退休金佢

我諗你至少無聽兩個星期先可以講得出哩D廢話

23 條係一定唔可以出現，冇普選可能仲有機會未來脫支，但一有普選+23條就=永續城市咁滯

最近尖啤講嘢都正常過19

義士好慘

得罪講句，如果佢真係23換普選，唔係要理你香港人受唔受。佢主要係對付美國d act，所以要做門面。美國收貨，我地無左支持就無得玩。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔知港共比左幾多退休金

19不嬲都係收成期淺藍
成班港豬以為佢係黃屍,咁做同話曾俊華係民主之父無分別
利申:19 廿年讀者

本身已經幾千粒 有無和平都有可能無下一代人 點解唔攬炒

真係好撚仆街 佢完全唔明點解我地要做咁多野，dllm經濟大曬咩，自私自利到，哩幾個星期聽到好撚火

跟住普選咗個唔合心意嘅，屈佢企圖分裂國家革佢職

佢有集解釋過
香港係冇可能做到好似台灣咁小店為主ge經濟

如果經濟利用價值歸0 香港就冇外國勢力有興趣

民智未開係咁㗎啦
佢哋唔明普選嘅重要性

佢要降溫就係為左選舉，重視選舉結果，
如果建制派贏，即係香港市民授權政府，可以更強力打壓人民

先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟

係 呢次一沉 唔知仲會唔會有下次

佢代表本地商界，覺得曾蔭權時代既地產霸權好好
但一般香港人，尤其年輕人就唔係咁睇，係追求真正既制度改革

豬同傻仔有咩分別

23條同普選都係憲制下要有既野，除非推翻基本法

我支持海外建港架，如果傾得成點都叫有個了斷，就算香港獨立左支那都一定搞到你

似係收到風多啲

真心
23佢黎緊點都會硬推 打左開口牌
如果23換普選
我覺得真係無辦法之中既辦法

山竹出過唔代表合法合理

罷工罷課只係手段，唔等於香港經濟利用價值會一下子就等於零，而且香港冧市，可以引發既全球金融危機係無可估計，唔係陶傑講咩都岩架佢哩幾個星期既光明頂，好明顯就係幫港共維穩啦，飽生都激過佢呀

仲有831呢

立左之後又玩野

咬佢咩

呢度有啲人只得心口一個勇字。

咁都廢老?
老老實實
香港講局勢睇得準
除咗誠哥 就係十九

才子提出呢個方案唔理佢曲定直，表面上睇係可以接受，如果個政府係真係講信用，有人性，會守護、相信普世價值，珍惜人民嘅政府。但可惜唔係...大家必定緊記be water

支那: 立咗23條先再講其他野

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

我覺得佢好左膠喎 like咩？

19最拿手玩曲

所以要人啊
幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

對家邊會俾先得㗎。

咁佢都曲左幾個月

曲線？

陶傑係今次既事件可以定為散水黨
有聽光明頂就知
連鮑蛇都忍唔住爆佢

屌唔係話想捧神,但佢有八成命中一定發生,短至一日長至半年,你搵過準過佢先啦,燈神例外

食撚屎啦19
收嗲呀

立左咪可以無限DQ告反對派

所以而加咪要屌鳩佢

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

屌你啦之前啲手足由佢死啊？

23條係政治現實
如果今年咁既民意下年換屆都換唔到大多數泛民議員，其實再遲立法會更衰
除非你話拖23仲拖到2047

如果換到真普選就好

問下燒山咪知

你地係咪傻架
陶傑不嬲預測戰況打開口牌提水

陶傑露底

唔好睇到23條就屌尻佢住，條友一向玩曲線聽返琴晚光明頂先啦

聽左佢十幾年節目， 唔覺得佢有咩預言得啱

佢6月以來， 除左抽水， 好似完全follow 唔到香港發生緊咩事， 仲話睇死香港人寧願去日本旅行， 都唔會長期抗爭wo

有時歷史發展又必係人可以全部預計、控制之內，盡做

831

陶傑屌

又要loop一次呢篇警世文

你們香港人顯然不瞭解中央政府對港獨的定義

目前中央政府把不願意跪下來的香港人都定義為港獨

等你們全都跪下了，中央政府會把跪下來姿勢不正確的定義為港獨

等你們跪著的姿勢都符合要求了，中央政府會把跪著但沒有笑容的定義為港獨

等你們都笑著跪著了，中央政府會把心裏面沒有全然服從的都定義為港獨

這個時候你們香港人就知道什麼是港獨了

咪傻啦

19才子，不過是何妖林奠之流，披羊皮欺騙群眾，終於現形

普選換廿三條
假設選咗個唔愛國特首
咁咪可以用廿三條拉佢坐監?

解放軍用閃令令的菊花征服香港

巧合？

收到風唔俾行家

究竟係曲定直

才子冇講錯喎，依家派解放軍出嚟清RB，就係想洗脫大家一路以嚟對「解放軍=血腥鎮壓」依個印象，只要解放軍一方面形象工程做得好，一方面繼續叫green object做dirty work，遲早一日香港有人會接受到解放軍自出自入，甚至支持解放軍取代green object。

簡直嚟講green object變condom被清算係一定會發生滿手鮮血嘅mon post狗自己好自為之

解放肌肉！突顯同志！

大家明唔明19講咩架
佢講哂對家想點比我地聽

真係唱紅打黑

點解連登仔會覺得23條換普選可接受
立左23條，拉鳩晒你地再普選囉
同埋佢會收返831框架咩

日日咁換血 有普選都冇用

其實我記得唔係第一次出營，有次打風咪試過，上次反對聲大今次屁都冇聲，睇來真係好快出來清路障，跟住出營習以為常

我都想知

普選門x 攪掂咗，比你怕乜，湯十一、何妖、潭老左、李十x（後生個件)四件比你間

而家有冇23條都一樣啦, 就算到時支共真係動用23條去捉人坐監, 美國人權民主法案就會用得著, 不論支共同美國都係幫把槍上定子彈啫.

咁你而家玩區選, 個個把口都講愛国愛港, 咁邊有人咁on9開到口玩分裂祖国先? 所謂口裡說不, 身體卻很誠實, 不是已成為國技了嗎?

支共啱啱話要完善香港特首及主要官員嘅任命機制, 咁而家支共唔妥香港特首, 只要叫佢自己腳痛辭職就得, 駛乜要主動炒佢, 咁多舊魚嘅事搞呢為乜?

咁各位有冇諗過個任命機制其實係為咗有真普選後, 支共可以用嚟炒民選特首的最終兵器呢?

用陶傑方案 係最現實
五大訴求無可能比到曬你
攬炒只攬炒香港經濟 大陸理鬼你
無止境落去只會愈來愈多人被捕受傷死亡
所以真普選 23條一齊最為大家接受 同埋算係勝利
真普選有左就有左 收唔返
23條 照樣連登 暢所欲言 再唔係用vpn 無咁自由但總較易搵到其他方法
佢一玩釋法 黑衣人又可出返黎

左膠露底啦

唔會存在我地妥拹 只有政府回應六大訴求
其他做法唔該去含撚

但係有功能組別

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

反送中抗爭左5個月，就換黎個比送中更辣既23條？

大家要知道
23條係有追溯架
連登有邊個冇犯23條呀
過撚左23條，全部等送入集中營啦

23條同立法會普選唔會同時存在
立法會普選先自然就會投反對23條既人,自然過唔到立法會
有23條先, 自然就冇空間有立法會普選
因為講咩都係顏色革命 分離主義

on9 有23條係絕對唔可以同意
你當2003年個50萬人係condom?

陶傑指出左呢一個春袋
聖誕新年消費市道
只要繼續持續到聖誕新年
港共就更大壓力

國情黎
兩千年黎都係我做皇帝你地全跪
唔會同反對者共存

偽政府倒台

19成篇文都係咁講獨立調查
獨立調查有咩鳩用呀屌你老味
唉 連登成日當佢神咁拜

含到雪雪聲

其實獨立調查係廢
簡單啲講，港共會派人入委員會，調查結論同監警會一樣偏頗。舉721？Sorry 證據不足顯示黑警勾結

林鄭同港共唔係唔想成立獨立調查委員會，而係等到示威者失控犯錯私了藍絲，加上最近中大堵路。就算最中立既獨立委員會都會將部分歸咎於示威者

以上兩點按照港共邏輯，亦唔係得我一個會有同樣憂慮。但社評基本上冇評論分析或直言以上兩點，因為評論人最忌分析死局。陶傑出黎俾橋同維穩冇分別

陶傑由六月就叫人停手，塞機場又叫人走，，止暴制亂，唔講仲以為同中立藍絲一樣

先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟，令香港社會的暴力至少暫時緊急停火三個月。
屌那星，成個腦都係錢
諗下有幾多手足要係羈留所過新年唉屌

唔好成日講到佢曲線啦
次次都比佢開脫到
要知道佢吹水係會害死人
佢叫收聲啦

如果係曲
咁佢都曲左幾個月

濕鳩都係出名揾食車，人會變，要睇路！